甲鐵城呢套撚屌野

開頭四集都唔錯
之後食哂屎
得音樂好聽 啲劇情完全唔撚合理

最嚴重嘅問題係
屌你老母 阻住哂巨人動畫化
WITS studio都唔知咩心態 當年巨人紅透半邊天
竟然唔全力延續熱潮 而係分散資源去整套抄巨人嘅甲鐵城
結果大家有眼睇啦
點知到巨人第三季 又將啲人手撥哂去甲鐵城劇場版 搞到前半文戲崩崩地
唉 錯撚哂

人地賺錢洗撚你教咩

你昏迷左幾年? 而家先知?

神作呀

gay test

呢排先知巨人第三季被甲鐵城劇場版拖累咗

甲鐵城>>>>>巨人

第一次無名智商急跌已經覺得故事on99
好似第2定3集

已經唔記得套野講咩了

甲鐵城音樂高質

同鐵血差唔多
有個鐵字既都77地

鐵血係尾個幾集開始爛姐
前面好地地

yes
ninelie同through my blood

都係因為EGOIST同Aimer先多人睇

巨人咪又係抄muv

照你咁講
所有外星人打地球既作品都係抄muv

乜巨人係外星人打地球作品？

咁muv係外星人打地球

巨人實賺 幾時出都得
佢親熱潮 出個抄作 想cap一波

咁關巨人抄muv咩事？巨人抄muv係作者自己講，踩到你個玻璃心？

創哥講過 由muv學到嘅係“營造人類嘅絕望”呢回事 僅此而已

至於客觀上有冇抄 我相信動漫迷當中不乏聰明人 歷史會還巨人一個公道

我都唔明 得到啟發同抄襲咁大分別 你都可以分唔到

畀埋link你

咁你又話甲鐵城抄巨人，同樣道理咋嘛
利申：無睇甲鐵城

笑死，呢頭話甲鐵城抄巨人，果頭巨人抄muv就係啟發，根本兩套野都係抄muv
玻璃心巨人粉雙重標准既醜陋嘴臉暴露無遺
聰明人咪知係抄，你咁西蠢一定唔知啦